# README #

#include<iostream.h>
#include<conio.h>
#include<math.h>
main(){
float bt,ht,br,hr,r,At,Ar,Ac;
cout<<"ingrese datos del triangulo"<<endl;
cin>>bt,ht;
cout<<"ingrese datos del rectangulo"<<endl;
cin>>br,hr;
cout<<"ingrese datos del circulo"<<endl;
cin>>r;
At=(bt*ht)/2;
Ar=br*hr;
Ac=3.1416*pow(r,2);
cout<<"area del triangulo  "<<At<<endl;
cout<<"area del rectangulo  "<<Ar<<endl;
cout<<"area del circulo  "<<Ac<<endl;
getch();
}